19/20 NON-JUPAS 專區 (27) 未到九月,重有希望

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

留名

lm 祝各位有出嚟遊行嘅都有offer

Cityu IM PolyU GSCM 最近有無出offer?
收到既Ching講聲

唉讀個書都咁難

睇DATABASE 見到兩個13號Poly 收到nursing year 1 offer
想問你地係13號收到定係再早啲

有無人報左bu late round收到interview?

見到database有人14號收到city im 仲有無其他巴打收到？請問係AS1or2

佢GPA幾多

我冇入database 30號收到

你gpa幾多啊

Bu BA English ielts 收幾多 有冇人收到offer

3.7

嗰陣3.5

3.5都要year1啊 定係都等埋year3啊？

Year1係second choice 我報左科non nursing

咁你淨係收咗nursing咋暫時？我以為你係aim nursing添

係呀

Hku nursing offer god

Polyu gscm offer god

我都等緊

兩個sem cgpa得2.4 仲有year2 想知係咪無機

Speed/ou/hsu

想問polyu nursing 係咪未有消息？

有幾個人已經收到

係咪冇機喇？

其實應該會繼續派嘅 我覺得佢之前派嗰d係高分嘅 好多應該都會唔要 應該

入到god

Hkcc 嘅year1 sem2 gpa 係咪會自動upload左去Poly度？
定係要自己upload？

又係我依個上左岸既垃圾人黎廢UP兩句
未收到offer既巴絲打唔好咁快放棄
雖然或者你地已經等到心灰意冷 覺得咩有希望既說話都係廢話連篇
但有追開post既就會知我點解仲係咁堅持俾希望同支持大家

上次你地既回覆我有睇 但我費事回 驚俾人屌
依家講返先 我係收到八大offer 唔係恆大 唔係鯨大
至於 點解我會話叫人由7-8月開始留意住電話
根據我上年身邊朋友同學既講法
其實N手飯係一直都有 幾時派俾你就真係差在時間問題
大佬 你估佢地睇/再翻睇你既資料唔洗時間？你知大學做野幾有效率架啦
大佬 你估你upload transcript 上去system 佢地就即時睇？ 仲未計你幾時upload喎 你愈遲upload 佢就愈遲睇
大佬 仲未計埋上一手幾時放個N手飯出黎俾你添
同我一樣收到我依個prog既N手飯同學 佢地話自己7月中就收到電話
但係我就唔好彩 我真係等到終極N手飯先收到電話
P.S. 我係8月28號先收到電話
所以我真係唔可以準確同你講 你會幾時到收電話
但我可以好肯定同你講 直到開學之後既一星期 你都仲會有機會收到N手飯

你地可以唔信我 可以有自己對non jupas既睇法
我講依堆出黎都唔想要你地相信我
因為我知道我個case無可能套落每個人身上
但我最想講既係 只要你一日都未放棄 一日都仲會有希望

補充返
我係7月中轉pending
直到8月28號先收到電話
大家都知道轉左pending就無咩希望 我當時死都唔信 有朋友知道我轉左pending都叫我死心吧啦 一係就gap year 一係就出黎做野算
我仲傻到走去Google search pending係咪真係無得救
當時既我又唔敢上黎連登問 因為我知就算我上黎問 個個都一定會同我講無希望 或者係落井下石 我唔想一波未平一波又起 我已經覺得好難受 唔想再更辛苦

如果你地真係覺得係屋企等offer好痛苦
就出去幫下香港 好人有好報係真的
但都係記住要留意住電話
祝大家可以成功上岸同jupas仔爭first hon

我3.4咁佢要派幾耐先有可能到我

等到好頹 完全一啲消息都冇咁

3.5 求水泡God

加油啊 我都唔高gpa架 你幾多啊

點解今年咁癡線... 定年年都係咁？
無3.7都唔會有offer?

有3.7都冇IM offer

癡線架... 咁我3.4應該要報咩 我的Cityu IM 同Polyu GSCM

手動up

我3.48

Sor 啱啱睇好似話polyu 會自己攞

你全部u報year3？我報year1嘅 你呢個分poly year3應該會有嘅

我報year one 為主 但我好似爆得太遲 因為我係靠呢個sem拉到上3.48

咁仲好 你呢個分對year1黎講已經好高 但要等lo 因為有d人會hold住個offer reg day之後先放番出黎

但願係咁啦 師兄你呢？

我絲黎 3.3 lo 真係高不成低不就 我知自己廢 但真係year1唔生性 所以搞到咁

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

sy? 要幾多gpa

i mean database 入面嗰幾個year1姐

嚇到我瀨屎
啱啱見到上面有巴打3.5都係y1
以為sy已經派完

追咗幾個post，見到唔止一個人話自己year1 gpa好低、唔過3、唔知追唔追到。
我好想同你地講一句有心真係唔怕遲，你要追就追唔好再上嚟懷疑自己做唔做到同埋再追有無用。你想將來後悔自己只係year1無盡力，定係後悔係asso嘅兩年都無好好努力？
我唔肯定你追咗一定會成功，但我可以好肯定同你講你唔去追就注定失敗。就算最後都拉唔返好高好高分都好，但至少你唔會後悔自己無用功過。

加油，天道酬勤。

問個on9問題
其實asso仔入u係咪咩年級入學都冇分別，入到去都係要讀夠咁多個畢業學分? 而想讀少啲就要申請credit transfer?

定係間u會視乎入學年級，自動幫自己豁免一堆學分?

利申:弱智

你reject得實有其他u既offer啦，咁blacklist又點

Year 1 Space cgpa 3.9 夠吾夠入hku nursing 有冇機 求解

有冇大學職員答下佢

Year one 唔生性加一！ 絲打個分都唔差 一定會有希望嘅！冇事！

想問有冇人complete左poly個meeting conditions但俾佢取消左offer? 我complete左upload左final transcript上去但佢send左封email話我個offer has lapsed 我好肯定冇做漏野 有冇人有咁既情況? 我好崩潰

咁顛

我依家係咁打俾poly 但係咪9點先番工 我好驚 我凌晨收到封email一直冇訓過都依家 真係好想喊 究竟係咩事 我係hkcc 佢自動幫我update左最final既cgpa 其餘資料冇野update而且佢都唔俾改 因為佢block曬變左灰色格仔咁 但又見到佢顯示我係upload左張transcript係meet condition個個位 有曬時間日期 冇過deadline 我完全唔知點算 就黎顛

封email係咪寫明你係因為唔滿足佢既要求或者冇update/upload相關資料同文件，所以先取消你offer先

紅色箭咀個到係我upload meeting condition既transcript 我係15號deadline 我13號hkcc寄成績表黎屋企 個晚有事冇upload 第二日14號已經uploaded 我唔明邊到出問題 佢依家唔係睇cgpa黎決定meet到offer與否咩? 佢都幫我自動update我又up埋成績 個到得一個制 我仲登出再入去睇下係咪得

仲有就係有冇可能你有啲咩錢唔記得交吖

冇 學費20號先deadline 5000留位一早交左

但佢個到真係冇野要update所有成績考試都交曬 ielts個啲一早考左都交埋 都係差最尾final cgpa

會唔會係asso嗰邊畢唔到業？

呢個更加冇可能 佢仲自動幫我update asso個到個qualification變“graduated” btw點解9點打去poly都仲話電話總機關閉 唔係9點番工咩?

有無人報左HKU Late Round？Share下你地報左D咩同埋以家情況點

我打左去了 個staff好好 幫我check 佢叫我打去department到講番搞番掂就可以註冊 但dpt個電話又唔通 希望快啲解決 我驚到手都震埋 大家都加油 未到9月都有機!! 集氣!!

我終於打得入dpt 佢話我唔係第一個咁既情況打黎姐係有人都係咁! 有冇人都遇到呢個情況? 嚇到命都冇

same here 請問你咩department?

我係BICS中國研究

一樣 可唔可以留tg?

你都係今日凌晨收到email? 係咪打去有個把聲好沙既男人聽?

ys 佢好急又遮遮掩掩咁

on9 year1都唔過3就咪撚哂錢哂時間啦 又係你呢啲樂觀撚出嚟害人

我冇tg sorry 不如今日直頭去poly問?

好 不過佢負責同事應該唔喺度 可能都無進展

啱啱申請左 係咪telegram? Clt Christy 我第一次用唔係好知

因為我聽日要註冊 今日最遲交學費 情況比較急

禁link入

咁有幾多個人真係會走去quit呀？佢地係有決心quit嘅就唔洗上嚟問啦 我講緊啲唔知自己想點嘅人 留又唔係quit又唔係 係咪想hea埋個year2先？真係有心要quit唔想晒錢晒時間嘅我絕對唔反對 但更多嘅係一班連自己想點都唔知嘅人呀

IGCSE中文到時放成績係咪要等到8月尾先收到成績表？

係

依家點樣？因為hkcc cgpa佢自動update...

搞掂咗

我上年9月7先收到offer
11號先拎到學生證

我係見佢有幫我更新cgpa，所以無upload最新個份transcript
依家好驚無n手飯食

push

就黎7月都味有offer

Hkcc會自動up transcript 比poly,但要自己填meet唔meet到offer,冇填就恭喜你,快啲打比poly問

我打去個陣有同佢講我讀hkcc，佢都叫我sd email
我都唔知係佢聽唔到定咩

前日先報City MKT ，late round 要等幾奈？

bu sw yr1派成點 係咪就快派晒

我想問如果預計sem3 cgpa去到3.2-3.3，大唔大機會入到polyu AOS/ATE/AML

PS:space，讀緊HD in airline and airport service

我3.4 現加乜都無
盡力拉高啲啦

雖然唔太熟你嗰科，但3.2、3.3呢啲分應該科科都唔係會去到話大機會嗰種，最多就叫有機會

thx
btw,因為我知依三科同space有合作關係，所以會唔會可以用到低啲既gpa入到，希望有人答到，特別係由space入去的ching

a and f 無interview

請問有冇人可以post返HKU BA telegram gp既link上來麻煩了

ate好穩陣

想問下poly upload 左official transcript，meet condition 個度 confirm 左之後，會唔會收到電郵通知你已被錄取/收到 etc.

why?

ATE 過3就收 除非下年俾人吹大好多人去爭 個水位應該都係2.9-3.0

有冇人收到city ee offer

咁aos同aml呢?

呢兩科唔熟

你有offer?

Hkcc engine 3.2到呢家都仲未有offer

HKCC 3.4 等緊CityU IM PolyU GSCM

有無人依個星期有AIS消息

hkcc year 1 cgpa 4.25到呢家都無offer

有冇人6月收到ppp offer

佢睇你咪又係4.0，有咩特別？ keep到year2大把offer

冇

利申4月9收到offer
有fd都喺5月9收到offer

應該要派就派晒，有人唔要先會放俾下個

有無人今個月收到Polyu itc retail/tech?

我無

Me Space cgpa 3.6 conditional 3.2 AML

應該六月尾七月頭出
你cgpa幾多？

thx

+1

city meet condition 係唔係就咁upload返成績表同埋填返最latest個分就得?

nursing y1 y3, 得y1 offer

聽日又到星期四
希望Poly有消息啦

究竟poly TSE係咪已經派左
等我唔洗死等爛等

3.4 我first choice GSCM 之後itc

收到Poly SPA

poly nursing 繼續無消息

想問下 hku 8月reg day係咪會收transcript正本?? 我見accept offer個網寫明要交正本或者去民政署宣誓 其實hku 嗰邊係對返original copy, 定係交左transcript冇得攞返 有冇師兄師姐可以解答下

交正本or副本 二揀一 冇得攞返
副本的話要拎去宣誓咗先交得
好似係

咩科

你快d講你去巴塞，曼聯定利物浦？
講完就有OFFER

各位加油

屌得好

收到Poly Physics Opt

今年year 1
前日收到CU Public Health嘅interview
有冇都係報咗呢一科嘅巴/絲

講得啱
year 1 兩個sem 加埋都唔過3 追條L 咩

勉強入閘 11萬讀2年然後得個吉
嗰種感覺仲慘過落地獄

收到poly offer

收到咩offer?

等陣edu ghks offer
但係聽日就係另一科自資degree既deadline 要交留位費$10000
有冇巴打教路可以點做？
應該交錢定繼續等？
有冇得打去問下嫁？...唔想蝕左$10000

咩gpa， 幾時in？覺得自己in成點？由selected for interview轉左做submitted未

Cgpa:3.26 cccu
Interview應該算不過不失 同組既都冇話有邊個特別出眾
由selected for interview轉左做submitted了
Edu office有打過黎叫我upload transcript，但唔知關唔關有offer事

巳經等左幾個星期了 所以淆緊

我覺得你有非常大既機會有offer 睇你夠唔夠膽為左一皮野博囉

咁你up左未 正常轉左status後兩日就出offer

Update左cgpa 但未有official transcript 所以up唔到

轉左status幾日但都冇消息

啱啱收到poly電話問要唔要sy nursing offer
媽 我終於有offer了

想問city im派左幾多round 會唔會再派

GPA?

3.5

會唔會轉左status都冇offer嫁？

有冇人可以講下poly fintech top up好d定ou ce好d?
本身想讀software多d,但gpa唔夠高

做同學了

絲打正常應該會有offer , 我cgpa 3.38 未轉status 仲係selected for interview

利申：自問in得差 ， 收到interview果陣得3.30

3.4 im有冇機

luiz 加油

同你一樣CGPA

好啊

有人3.0仲覺得自己im有機 我都唔知講咩好

仲有咁多人

Cgpa 3.5 AIS仲會唔會有機

利申 3.4 到現加都係乜都無

cgpa >4等緊polyu year 1 offer自問in得差 咁仲有冇機收offer

3.6~3.7 等緊im

Ching其他科搞咩

推 等緊too

City upload完新transcript 幾耐先會轉status?

我

無機 起碼3.7啦

有冇收到lingu international economy and politics

呢啲水泡科點會無機

Politics ? Cgpa幾多

本身poly hd

hkcc??

未聽過轉左但無 你可以google下 唔敢亂講

有報city其他科無interview

突然好奇senior entry入u既人係咪可以有三個連登ac，本身ips一個、asso一個、大學一個

好刺激每日check email

因為個科global and environmental studies我連interview都冇
但係都轉左做submitted
所以先會疑惑會唔會轉左status都冇offer

Btw thx師兄既詳細解答 唔該哂大家
我唸我應該都係再等下先 唔交cie既留位費住

要selected for interview轉submitted先會有offer ，無in而submitted無乜機

我既情況反而係，interview完但status仲係submited冇變selected for interview

呢個情況唔清楚
但selected for interview 轉 submitted 一定有，差在等幾耐

想問下個status由selected for interview轉左做submitted之後
有冇話通常幾耐之後會收到offer?

1-2星期？

上年3.4入im表示.....

今年搞咩
正常3.7應該一早派左offer

今日派咗yr3

快則2日，耐聽過1個月

收到電話

做同學

有無諗過reg hall

有

諗住reg邊間
開始要諗定點排

Tg 傾？

唔記得係邊度搵自己條link

想問city econ派咗未

我見finance出咗

有冇人報左bu 科新嘅business computing and data analysis
上星期interview 完依家好緊張

想問下如果而家重未有offer 係waiting list 而今個sem gpa好差 會唔會照upload最新gpa上去

派左 利申收到

點解會咁架 有無人解釋到

我諗下round直接phone call同得好少位

慘 3.4都唔會有書讀

3.7x city咩offer都冇

有冇人ppp轉左做waiting list

都有d睇運既 im聽講印度女士in可以準備定下年再黎 利申：係佢in

收到email 未？

我都係

巴打咁快收到email 可唔可以影封email嚟睇吓

無 咩email

岩吖，我都係佢in

通知你入到嘅email 不過我都未收到 所以上嚟問問

如果City IM waiting list係得as1排
機會係咪好渺茫

巴打就好啦 我都想快啲收到呀

其實佢地都幾快手 我up完transcript好快就有email

我upload咗成個禮拜都未有

poly 本部topup？邊到上堂

要official喎ching
我之前up unofficial佢都冇反應
一有official就幾個鐘收到

我upload 咗official transcript
係CC寄去屋企比我嗰份Transcript 唔啱咩

我都係in佢 你地都係waiting list?

咁我就唔知啦
係meet到condition嘅唔會漏左你嘅
驚咪打電話問下

上年3.7報im early round應該直接收offer

想問好耐 Application system個Status 係咪一直都係咁樣?
由報Non ju開始一直都冇變過
係得我咁定係全世界都一樣

同你一樣

屌 non ju就係不停咁等 好辛苦呀

Poly 個網話，Check your conditional offer status afterwards，想問下要睇邊個位

推

首頁個位

Dse高分就玩jupas
Gpa高就神早收offer

Result出咗兩個禮拜
HKU 啱啱先send email 過嚟話要result announced三日內upload result
jm9

大家都無offer?

係
你轉左？

有cityu offer 既巴絲打記得打電話或者send email去department ,通知翻佢哋你meet到offer呀

要打電話

顯示咗Condition(s) Met係唔係就唔洗打了？

yes

多謝提醒

Upload完transcript 幾耐先有顯示condition met架？

我15up 今日轉

最好一有 official transcript send email去department度, 正常嘅話你send完之後一日之內就會幫你update status

收到LINGU SOCSCI 但唔會比錢
雖然唔知有冇人要 但要既接實

Thanks

冇轉到
一直都係under review好奇怪，明明上年都唔係咁
想知有冇人轉左

唔該哂 我17號up到而家仲未轉status 本身有啲淆 但係見你咁講就定啲

啱啱從database見到有hkcc year 1收到polyu year 1 acc offer
想問下你係幾時收到email有冇upload official transcript

我都想知 上年好似5月就有人轉左
今年好似冇聽過有人轉

好似一係就直接under review-> conditional offer
一係就一直under review
未見過waiting list 呢幾隻字

Btw巴打報左咩stream

Public management
唉 一直under review咩進展都冇 好驚

好彩有巴打你提醒我要send email

有冇interview先ching
我housing

有呀 3月in完到依家都係under review
依家都6月尾 仲係咩消息都冇

啱啱send左唔該曬ching

3.4 你呢

我想問呢 hku engine yr1嘅要求係咪每年都轉
上年最低3.4都有offer 今年好似係收高gpa or dse高分 連3.6都冇interview

cgpa3.75 依家一個offer都冇 冇報到水泡
係咪應該放棄

Cgpa 3.23 呢家polyu ate比offer我 但我仲想等eie 仲等唔等好?怕最後冇書讀

IVE IT 3.87 到而家都冇中大 cs interview，係唔係可以放棄?

early round報名

等到宜家仲等？

係 1月已經開始in好多

好似得ppp係咁冇動靜，in同冇in都係
利申 有in過

你又知上年3.4個個dse幾分
不嬲都dse/gpa是旦有一樣高就有機

Eie email話下星期會做final decision（好大機會下星期一9:00後） 但我下星期一朝早9點前要答ate要唔要個offer

應該都會，等人註冊完應該會再派。
btw ching gpa?

Year 1 cgpa 3.96，DSE full cert best5 21分，有考ielts，hku ba year 1係咪已經無可能有offer？

巴打勸你搵定條後路，唔係有心打擊你，不過你既gpa機會好微...而且冇in過。

有冇人都係meet唔到conditional offer求緊情

差好多？

gpa 通脹 大把類似你嘅人

Cityu 14號up咗transcript但依家都未轉condition met

HKU social science first-year entry 有無消息

會再有多一封係講submission of official document
講直接去既話要點做

我都meet唔到condition差0.04
覺得求情應該都機會不大...因為差太多

都係求你自己學校果邊架啦
睇下有無某d科目可以同老師再傾下個分

大學嘅conditional offer好少會降低要求

6963係咪派哂？

Ppp今年收幾多gpa到

Yes

我無 唔知其他人

琴日收到

Offer God

我咩都收唔到

我都有 話meet gpa condition但未有igcse result

咁冇了 應該玩完

Late round?

各位巴絲

我想問如果我之前已經accept左個direct offer, 依家收到另外一間u嘅conditional offer, 我可唔可以要個conditional offer嫁

我year 1 cgpa 4 sem 1 都唔爆到4。。

點解唔得

0.02 engine科

有冇同大學果邊講？佢地點覆你

講左 但佢未覆話會因應情況

真心唔知wo 交左5000蚊，status又轉左accepted，都可以要埋另一間offer嘅咩

可以

勁傻仔連學生相都upload埋，咁仲有冇得救?

你同間u講返唔要咪得

好，唔該巴打

巴打有冇打電話通知department?

冇，利申唔知可以打電話

nonju呢個遊戲玩法同jupas唔同
nonju可以同時有好多間u嘅offer

總之一日未交學費都仲有救啦

即係upload完gpa就算？
我6月頭up完仲未更新status

仲有 official transcript ，巴打你如果驚嘅可以考慮下打電話

你等緊hku ba?

Thank you 巴打

city見

想問下hku 交副本文件係咪都要比學校簽名?

唔一定學校 但一定要certified

最傻仔都係送咗$5000 比佢姐
唔要offer 好小事

Ppp 今年收幾多

Ching 係咪9月入housing?

仲等緊

3個stream加埋收128個

我係想問gpa大約收幾多

想問今年city accounting as1大概收幾多個人？

CityU PolyU offer God

HKU offer god

hku late round 係咪可以唔使再拜interview god

Poly
first choice acct
second choice gscm
Cgpa3.5仲有冇機食n手飯

唔知有無人有同感，就係怕交咗sf學費之後，又會收到UGC嘅n手飯offer，唔想嘥爸爸媽媽嘅錢啊

唔好交sf住 無既下年再報

我上年個分同你一樣
揀科都一樣

咁講係就係殘忍左D
不過你應該同我一樣都收硬皮
上年acct mean已經3.8左右
你最好plan定後路

6月7號收到city im offer 6月11upload左transcript 但係仲未顯示condition met

Ching 你GPA幾多

咁你最後讀啲咩

Im

AIS 放n 手飯未？

我記得你都係mech 我都係upload咗成個禮拜都未收到submission 個封email 依家都未有

End Game 仲未有

我到前日先收到email叫我出result嘅3日內upload result
問題係2個禮拜前已經出咗result

可能佢依先啱啱開始處理mech offer
唯有再等吓啦

想upload BU student ID card張相但upload唔到
明明符合哂佢photo requirements

想問As幾offer？

係咪個resolution唔啱

想問 cityu 係咪仲未出email通知幾時整學生證

都係jpg file呀

等緊+1

起碼七月尾八月

hku engine派哂offer？

今個sem喊住死讀爛讀gpa終於有3.98，但因為之前太垃圾所以最後cgpa得3.67，想問下中大/港大n手飯有冇機😩😩😭😭好想入
（space讀英文）

3.4

係唔係有ielts?

有呀 6.5

有無人in過ling u social science

係咪status會題示conditions met架

你地gpa幾多?

有啲department要你提佢哋先至會update㗎

send email去 BBAIS@cityu.edu.hk
畀齊 application number, offer letter同埋最新嗰份 official transcript 佢哋,一日後就會幫你update status

City 官網有

which year

好似得as2

好似係as2 上面個數

tvb第2round offer 有未

Thx

Year 2
壓力大到晚晚喊 好想入cu

Thx ar

已收到

想入cu咩科同埋有冇interview?

hku engine 係咪派哂？

想入英文😭😭 有interview但之後完全冇消息

BA year 3 希望

Ching 想問多小小野 請問你方唔方便留tg呀？

PolyU Me
CityU Me
offer god offer god offer god offer god offer god offer god offer god offer god

求下你地,比個N手飯我食...求下你!!

3.7都冇 hku ba冇可能

如果你係深入問ghks啲野我就唔太清楚了，我雖然有報有in但依家教大都未比offer我

岩岩收到poly offer call 係sy nursing

恭喜
做同學

3.18會唔會有
有in過

有無hku ba既巴絲仲未收到email話meet
到offer好驚

唔該巴打咁cu呢

admission office手腳真係好慢
等到好辛苦呀

有in過應該有機會，btw巴打咩stream

public management

想問cityu轉offer最多可以轉幾多次

由邊個offer轉去邊個offer

自己俾錢得唔撚得啊仆街仔

請問收到hku ba既同學們
你地既gpa係幾點？

mech ???

status 轉咗？
我上星期收到其他科嘅offer call，但係status 到而家都未轉……

教大真係好鬼
原來同我同一日interview既人 係6月13巳經收左offer
但我到宜家都未收到 剩係轉左status
應該冇了 可以等n手飯

幾號in

同問

無限次，不過轉左唔可以轉返轉頭

跪求PolyU CityU offer God

5月31

今朝收電話 status 無睇 我諗住等學院出信先 個心會踏實少少

聽日in lingu social science 你都係?

Poly itc marketing /retail
Conditional offer係咪一律3.3?

3.4 second choice 等緊offer

見database有人收到IA offer
想問下係咪有art底先入到

社科
Edu ges同 lingu spps
點簡好

Edu

唔好諗住睇邊科好啦 教大嶺大比 揀校名啦

其實IM in印度婆 係唔係已經玩完？

我係

Poly up相要200至600KB 但我張得199KB 有無人知點先多1KB?

整到了

想問下有冇人收到lingu中文

Edu for sure

收唔到

CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

ais依家收緊幾多?

3.4x

見人database 寫3.57

係呀CHING

hku ba識人早兩三年3.7 grad都要year 1開始
cu呢個分可能等食n手飯 你覺得自己interview表現點先？

Year2 報Year1 BA係咪易入啲
我而家cgpa3.7x想入hku

In 都冇得in

收左email。
講詳細少少俾你參考下：
我12/6 update cgpa，13/6 upload transcripts，17/6 收到email 通知我，我meet到condition，要我郵寄certified copies of transcipts or official copies of transcripts 俾 office。

HKCC, language major, CGPA: >4.0

3.7x 有希望！！！

其實ba應該好少year 3位？
我見我啲friend有year 1 ba offer除左gpa at least 3.7英文dse至少5*

我遲你一日upload transcript但咩都未收到巴打係咪ba

係BA。你最好聽日打去office 問下。

報Year 1定Year 3？

我都唔知
但我dse好低分

兩個都有機，但year 1機會大好多。你想讀邊個field?

係database到見到有3.28收左DTVB 果位巴打可唔可以答左 你有無interview過 3.28都出offer比你？係N手定係點

個database應該有寫有無interview

佢空左 但有收condit 3.2

咦...個果人我可能識佢

想知道HKU data science有冇人收過interview/ offer?

佢寫佢讀hkcc social policy

個database係寫咗no interview bo

有冇人已經收到city soci offer

polyu 6月尾打後出既offer (particularly N手飯offer) 都會以phone call形式出?

Cls 我仲under review緊 佢已經有offer 大家一樣無in過

想問下hku non ju reg day幾時

Space, cgpa>4

有無人收到bu ap econ同bu finance n手飯
等左好耐

city到7月應該開始有Pending list (Pending Decisions), 入左Pending 即係代表摺埋心水諗第2科

其實poly BBA無interview就無機

緊係有，見過有人gpa 2.5都冇有Cu offer，因為識professor

係唔係professor自己內部會有推薦名額？
定真係熟到professor特登額外為佢拎

呢層就唔知啦

一向都係識人好過識字 可惜我唔識人

year 1 cgpa 4.x 想入polyu year1 acc 但in得唔好
打電話去問過 話依家keep住派offer同interview好重要
咁我係未收得皮

想搭單問下點解報yr1機會仲會大啲 唔係yr3會多啲位咩？

HKU 要交啲supporting documents 係咪用公文袋入著 放係admission office 門口嗰邊個信格就得？

連city bu science都冇？
但有hku offer? City 有啲科唔洗in wor
介意開gpa?

其實係聽番黎好多都係year 1 offer
year 3如果係其他prog就聽得多 惟獨ba真係冇聽過有人有(可能我識太少人)

自己睇database hku ba year3都大把啦，我自己聽過識既都有唔少，點會year1多啲

絕對係報year3 邊個話year 1易入啲

咁我報year3試下

其實打電話上 admission office
佢肯講派晒未？

同問 可唔可以自己交去office?

：我地1月到8月都有可能派offer, 同學有需要可以留意你網上嘅status

官方回應

每個人聽番黎嘅都唔同 你咪當我識個啲人廢啲囉淨係得year 1 offer😂

巴打收到city邊科？

我想要GSCM OFFER 3.4GGPA
btw Ching 你收到咩？

E&F okay
我想要offer PolyU GSCM

As1?

問過 同樓上個位巴打講法一樣

Gpa幾多?

我一個offer都無

無呀
無諗過會咁慘烈

我in左啦

你in咩stream?

3.28會唔會有？
我真係好想讀ppp

我3.5都未有

我唔知interview好緊張，完全系9up…都叫講到prep咗既野既…

Bu咩科

比左學費？但淨比左留位費？

poly me , ee
city u me
求offer god 給我力量

應該仲有好多3.2-3.4人士冇offer
大家頂住呀

唔好心急再等下 我都係pm嘅不過係舊年上岸 gpa低過你收到n手飯 所以比啲耐性！

你有冇考ielts? 個啲考得好都有印象分加下

多謝你比希望我

聽講可以打去問自己waiting list 排第幾

邊間？定間間都可以

Poly得

Year2 3.4到而家一個offer都冇 係咪可以摺埋搵工好不安

好勁呀ching依家hku過3爆4?

Gpa 3.5一個offer都未有

都幾灰下 你本身讀咩

你地有無打去問？

City問左同冇問過一樣

PolyU 我唔敢問

打去問咗話唔知

push 可唔可以搵人鬧醒我等我死咗條心

點解唔可以keep住等下年

好多人都叫我等下年senior entry 博入三大 但係我想快d上岸 加上見到朋友順利入到poly之後壓力真心好大 好想收到n手飯

7.5 唔算高
算啦我都系收皮算

報左poly既各位 你地仲有冇密密check個edit掣

打返好d字先啦仲想入大學

中文字都唔識打

3.4睇你咩科 社科黎講正正常常啦 唔低唔高

U 都未入 講咩first hon

Yr1邊會有咁多n手

7.5算普通
如果擦到個8就會好好多

多謝巴打耐心回覆
有心

有冇人知city ece仲會唔會派interview? 呢家咩offer都冇 好灰

商科

商科year1 gpa 3.25/4.5 sem1 hea讀打低曬
Sem3 chur盡入水泡科定轉讀engine好

3.3x社科一個offer都冇又一日，好折磨

睇黎好多人都收到offer 唔見哂人影

係知已經唔會有offer 先唔出聲

仲有我在.... 我CGPA低過你. 好想打去問..但未打都知佢點答

唔太樂觀喎ching

求答 poly system係唔係連張transcript都自動幫你update埋？我見upload document到都唔見有位比我upload 之前一直聽係自動upload但突然驚左

有無人喺city個account到upload左transcript好耐，但係到宜家都未轉status?

直接去hku交文件係米唔洗document checklist？

有冇HKU Mech巴打收到meet offer email
upload 咗 result 兩個禮拜都未有消息

email問左 佢話mid-July 出result

你巴定絲？ 邊組interview，我地可能識

有無人同我一樣
3.4左右
無offer
等緊CityU IM PolyU GSCM

+1 仲有冇人一樣情況？

唔好相應, 有緣大家9月HKU先見面, 隔左咁耐, 我都唔記得我邊組打組了... 希望7月中, 大家齊齊有offer.

收到

巴打你都收到喇 幾時收到㗎
睇怕我真係要打電話問吓

即係如果mid-July收唔到, 就即係無? 會唔會等埋DSE放榜先呢?

我6月24收到 跟手就叫我郵寄文件俾佢地對

希望kongU見

見你覆到認得你啦巴打我都等緊im 一齊加油

巴打介唔介意send封email睇吓

7月呢個應該係大學留左啲學位比sem2 啲人
可能8月仲有n手飯
例如
有人唔記得去比錢
冇fullcert dse/IELTS炒左

咁我實無份, CGPA得3.6x...
我諗我等執死雞....

已經少左人出聲

你sem1幾多

我啱啱都收到啦巴打

3.7x...SEM 2 低左.... 所以拉到CGPA3.6x...

20號upload到而家都未更新status

炒邊科
我都C咗科

.....B- 左2科...唉, 唔好再提...

有冇人hkuspace yr1 hd engine有hku offer?

我cgpa 3.90仲未有消息

我14號upload 左個pdf上去，但係唔記得update返個gpa,跟住20號醒起就上去update翻，但係到宜家都未轉

Any offer god

直接去交即係點
admission office會有信箱定係直接比職員?

Admission office有個箱收

Polyu是咪星期四出offer？

下年再玩

Ching 唔好放棄

按理係 但online system今日就會無左edit制
唔知n手係唔係同樣操作

巴打想問個箱位置大概喺邊到?
唔想去到柒吓柒吓周圍揾

send email去問下啦

入到office 喺門囗左邊有個箱寫著 “ Supporting Documents for International Admissions Scheme / Non-JUPAS Admissions Scheme “
應該係放喺嗰度

ching office 有冇send verified email 畀你？

唔該曬巴打

巴打有冇交埋document checklist ?

早幾日upload但未轉status ， 不過之前收過email 提我upload

未 問咗Office 嗰邊 佢地話最少要兩個星期後先會有通知

我裝Supporting Documents 同checklist 放喺一個公文袋交

*將

係要用公文袋交? 佢寫envelop我仲以為用信封添

個箱上面有公文袋俾你攞嚟用

咁正

冇交checklist 照收？

我無收到

我admission嗰頁嘅detail仲係空白，但早幾日admission office嗰邊打嚟同send email話畀offer
依家仲未有得accept住

幾多gpa啊你
呢兩日掉左個出黎
good luck

又一個星期四

Ppp定spa

識人啱啱收到poly spa

ppp

PolyU top up fintech收到offer了
想要city EE

啱啱收到poly nursing

巴打有冇諗住讀

仲諗緊 唔知OU CE好定Fintech好

3.23

好似係上星期打黎叫我去in
In得好差都有offer

有無人收到PolyU GSCM?

(無知一問，希望有經驗人士可以答下) 如果一個人收左個offer之後交哂錢報哂名 但可能遲一個月到收到其他心儀既n手飯offer.咁之前個offer其實係咪唔理佢就得，定係要搞d退學手續先可以再報?(前提係點都無錢退番)

清 商科背景驚唔驚讀呢科 好似好多it野喎

想問cityu 1101 social and behaviour science有消息未

想問LU BBA係咪派完

year 1 entry?
身邊未有人收到

今日有無人收到CityU IM /PolyU GSCM

我Bu 個status 係 in progress
City 就 under review
姐係有排等😭

有無city data science巴打?

仲係under review

City reg day係幾時？

等緊N手飯既人 記住打電話問下你係咪喺waiting list裡面

Yr1 or yr3?

hku nursing

y3

去HKU交完 Official Document 跟住點
又係等email?

樓上巴打/絲打，
我今日in polyu Fintech

巴打in 完

In 1630

Status show waiting list？

今日去完polyu 註冊

巴打咩科m101定m102？

m102 mech engine

Me2

想問吓係BU咩科

拜拜CU offer God
想問下有冇巴絲打收到CU 文管Offer ? 我係今個月中in，就嚟過咗兩個禮拜， 有啲驚
而且係database度冇乜見到呢一科嘅嘢...

坐係 office 個個人係咁教我交

巴打幾多號in

次次都有排等

除咗transcript 之外有咩一定要親身交
唔可以上網交咩

個status 長期being considered
今朝send email比poly admission officer 問我喺唔喺waiting list裡面
佢啱啱覆我: With respect to your final result, I am sorry to inform you that you will not be considered for admission to.......
可以揾工了

吓 佢個封email唔係話所有documents 都可以郵寄過去咩 transcript要親自交過去咩

你係咩科 GPA 幾多？

咁冇野了
sor

目前 GPA 3.6x
因 犯下天大錯誤， 有d choice 唔夠credit讀。
想打算向 剩下科目進行自薦
目標program 收GPA around 3.2 3.3
我有必要 在自薦信 提出GPA??
求大神

Official documents 唔係 asso + dse transcript咋咩 (或包ielts)
遞交方法唔係二揀一咩 仲要分邊啲一定要親自交 邊啲要郵寄?

點解我完全睇唔明

近期有點迷茫，搞到1999，見諒。
大概就咁 到目前non jupas 收唔到 offer, 打算向心儀嘅program 進行自薦。
心儀嘅program 上年錄取嘅GPA 大約3.2 3.3。 而 我自己GPA 大約3.6.
問題: 我應唔應該在自薦信 提及自己GPA?

你Cgpa幾多 y3?

你指china studies(econ)?

14號

SPACE yr 2
Sem 1 2.93
Sem 2 3.28
Sem 3 3.18
Sem 4 3.66
4個sem cgpa 3.25

ching cgpa幾多啊

自薦信冇用的
奶下asso lecturer鞋底叫佢俾真·後門你仲實際

想問下poly物管派左未

cls 咁高都要等？

我send左email去PolyU問我係唔係waiting list

咁勇敢

提早面對

唔知道你果個部門D admission officer好唔好人
我果個係department of BRE
6月中問佢進度 佢都答我話派剩少少位
點知今日咁直接同我講唔考慮 ( Cgpa:3.5X 近3.6)

可能今年cut off變左3.6

好sad

其實hku 點解仲未收space hd engine yr1 㗎？
啲asso 果啲3.5x已經收，我hd 3.9仲未有

點樣自薦
有報就有報 冇報就冇報
有報嘅問下喺唔喺waiting list
冇就下年早啲報

其實正常最快都兩星期
等下

我都想知
其實係咪已經派哂

巴打咁你係幾號in?

本身都係14
改期改早咗幾日

想問下有無9月讀HKU social sciences yr1既同學仔？
或者有無TG group？

希望我哋大家都可以盡快收到offer啦~

有冇人收到中大中文offer
冇咩動靜咁
順便拜吓神先

ching邊間 gpa係咪好高？

GPA就唔講啦過3.8有interview
但見一直冇人講收到offer
係未派定我已經收咗皮

offer god

收到offer既麻煩填番份form

In完一星期後已經有人收到
已經收咗皮

大家咁話

今年好似好少人入到咁

你係邊間我嗰邊一個都無(以我所知)

幾時收offer?

CU HKU係咪都可以send email問係唔係waiting list?

撐住 雖然好想im見 但都知機會不大

Space 1個但不是我

係poly注冊完既ching係唔係即日拎埋學生證

THX
心已死等下一個offer

如果有其他ching收到CU 文管offer 希望可以分享下
繼續拜拜 CU 文管 Offer God ！

hku admission office唔答/唔知 直接問department可能有用

係即時

Ching 你係send去邊個email問
我可能send錯 佢係電腦回覆

知道

有朋友收到city linguistics offer

有 兩個frd收到

你個陣一組幾多人

推 仲有冇in 呢科嘅巴打

有無人收到Edu Lang studies Chinese?

Push

計埋我兩個

cgpa?

3.6

我sd咗email去polyu accounting department問waiting list 佢叫我下星期四check result 咁啫係點

想問幾時收到？

咩cc?

HKU sci會答

雖然我知cu宗研已有人收到offer
但未到九月 仍然比我期待下啦

我想問如果唔夠credit
要讀埋summer sem 先met到offer
間u會唔會唔理你？

通常封letter 會要求你順利畢業，要upload 張awarded transcript 我估Deadline 前比到佢應該都met到offer

但保守啲你都係check 多次封letter +問office

我兩點鐘send去GSCM department 仲未覆 你果科都覆得好快
即係有機🤔

我朝早11點send過去 3點先收email但感覺上好官腔 好似判咗死刑咁

想問GSCM係sd邊個email？我尋晚sd到宜家都未收到

我cgpa 3.9都未有

我y1 cg 3.9 都未有🥺

第一個email 原來佢放緊假7月4先翻
我直接send IMS

LMS

lms.enquiry@polyu.edu.hk
應該係呢個

5月尾左右

你去問個個江維基la

已收中大CHP offer

想問gpa幾多 幾時in

PPP有冇tg group?

yup

班老師肯定心諗 再煩9我 即刻係waiting list踢走
不過真心既 如果個個都走去問都幾煩
我都問過poly account 佢淨係覆一句 星期四等消息

結果現加有無offer?

CGPA 3.5 6月18in

我係sd呢個 但冇回覆

有無HKU BA tg group?

我岩岩都send左

同求

有冇non ju hku gp

同求 仲未有offer

first choice定second choice?
你late round application?

PolyU CityU offer God

有冇巴絲知city幾時做enrollment

Third choice
我上年10月apply咗應該係main round/early

poly打俾我話我有offer
咁我梗係要啦
之後我send番啲文件俾佢就無下文
到底幾時有confirm email
一日未有都好糾結呀

hku ba是咪派完了 冇哂消息

email定電話通知?

有冇人有city offer upload 完official transcript
個status仲未有conditions met

我乜都未upload佢自動變咗conditions met
有冇人知點解會咁

因為cccu掛

我叫fd返校務處問 佢話要等department update

Ielts 6.5 我space 淨係答到你我唔係
我2月果陣upload咗docs不過佢6月先叫我去in

Email同message都有

但我係hkuspace

我前兩日打過電話去問，拒地話要等大概兩個禮拜先轉到

我upload完咗 send email 兩日內就變咗condition met

係咪有人玩你 我試過 比人玩

有個non jupas 問題想問, 如果已經註冊左A大學既degree programme(交哂第一期$) 但仍然等緊B大學既offer.假設到時真係有B大學offer.係咪申請退學然後就可以去註冊B大學?定係唔可以?
希望有經驗人士可以

答下

你唔要錢？

offer God !愛你

假設唔要番錢既話

巴打係咪polyu

點解咁問

你不如直接打去B大學問下啦
個陣我讀緊某間大專既SF Degree課程
之後收到Poly offer 已經打過去問係咪開學前退到學就得
poly就話無問題
但我唔知你係邊間U

假設你有其他u offer, 有啲院校可以係開學前退返學費比你但留位費例外

poly可以退?

我建議你打電話問，我剩係知恆大開學前都可以退返學費即使8月先收ugc offer 都唔驚

我本來都想揀呢科，畢業之後係咪通常做博物館or畫廊？

我仲等緊份official transcript寄嚟
你哋真係好快

可以係其中一個出路

感謝你呀清

清知唔知bu得唔得

有冇人知bu finance interview 會問D咩

最近有無人收到PolyU GSCM or CityU IM?

想問下BU management SY 出晒未?(問FD問)

據聞係分階段派，嚟緊8月會再有一次

頭盔：真係據聞

咩gpa啊

屌貼錯！！！！

咁係poly email黎嘅
打過2次黎，應該唔係玩呱。。。

有2個offer?
Gpa幾多

清幾時in

真心想知城大幾時會通知搞入學，有冇上左岸嘅巴絲解答下

入polyu Fintech 死傷慘重
出到黎去半統水

investment science 好好多

我有個fd 讀Fintech !!!
佢同我講 ：
Fintech 原意想2邊人都識D Econ, Finance , IT
所以主要收人係 IT 同Econ / Finance 人士
如果你一個IT background 入去 就要讀 Econ /Accounting ，而Econ /Finance 人士就要讀IT (database / problem solving

佢地Sem 1 就分stream .
點解佢地會屌 ？ 主要原因 佢地比人屈機 ，存在不公平 ！！
好似 Econ / Finance background 去讀IT ，同Computing 一齊上 ，而且教不是基本野 ，而是中階Level 學 ！！ 加上 database project 做一份website ，如果一個IT 人而言...Easy ，但從未學過coding 就要去做 ，就GG ！！！

而IT background 去讀Econ ，係同polyu bba /Finance 一齊上
姐代表左你會比人屈機 ！！ 如果冇學過Econ 就炒機會大 ，佢地教既人當你有一般Econ 基礎 ！！！

去到Sem 2 沒有分Stream ，8成IT 科 ，對Econ / Finance background 一定有難度 ！！ 一樣同Computing 一齊上 一樣比人屈機 ，佢地教既野 要有一般Computing 既知識 ，同埋Assignment Project 一定要搵IT 人幫手 ，而有科叫BF (business Finance ) 對 IT background 死傷慘重 。

之後FYP : 根本一份Computing ，冇一般IT coding 知識 ，等炒 ！！！

Big data : 全世界人攪炒 ，Fintech 冇讀big data 既 pre request 科·，一黎就高階level ....

Finance elective : 會同Finance 同學一齊上 ，eg Financial service (Asso 要勁高GPA 先入到 ) 所以同會勁人一齊上 ，如果對IT background 又係一大難題 ！！！

IT elective : 同樣情況 ，會同Computing 一齊上 ，對Econ /Finance background 難題 大大

聽聞 如果你有問題 可以上去搵Head ，但我個Fd 講 佢地係廢 ，最後要自己忍受 ！！

Fintech -->一科 2邊一齊讀既科 ，但以總科計 ，IT >>>Econ /Finance 科
但最後FYP 做Computing 既project , eg ... Website / apps / System

結論針冇2頭利 ，出到黎半統水 ！！

investment science 我唔太識 ，冇Fd 入面讀
所以你去分析下 邊科對你好 ，最想讀 ！！！

清 咁如果finance background去讀係咪會gg

咁驚同啲勁人讀就唔好入u啦
去speed就啱喇 包唔會比人屈

Finance background 去搵D 好人既IT background 同學 多數唔會有問題
但是搵唔到好人既 IT Background 都唔會死！！
你可以比錢出面做Assignment or Project !!!
Project 可以搵IT 人一組 ，但佢地多數唔會一組
多數會圍威圍 ～

我Fd 講 ，呢年畢業 ！

其實打去問waiting list有無用 有無清試過同佢會點應你
(想問BU)

有無人有city犯罪學offer/waiting list!

想問下poly aging係咪派哂啦

有無人知city im派曬offer未

我轉左pending decision (quota full)

CityU PolyU offer god

幾時轉 你gpa幾多

今日 sf year 1 cgpa 3.6/4.0

GG

請問city 中文出路好啲定poly spa 好啲求問

有冇人仲係AS1 AS2 waiting list

我仲係waiting list 即係點 係唔係我N手飯都無得食

If the application result shows “Pending Decision (quota full)”, the programme concerned has filled its places at this stage. “Pending Decision (quota full)” cases may be reviewed again when places become available.

即係 waiting list 收左皮

Poly SPA

係唔係可以咁講？

我 係唔係pending 會更好？

City中文垃圾嚟

請問有冇ching知道Poly ATE消息未有offer call 已知身在waiting list 不過cgpa得3.0好驚唔夠爭

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

跟進下，UST BM WAITLIST 嘅巴絲 有offer 未

ME CGDP 3.7x ENG 4

我都係 CGPA 3.6x

你地係waiting list 轉pending 定係 under review 轉 pending?

想問send email 係講咩

Under review 轉 但我遲報

今日收到polyu spa電話！會放ais！加油

2019-2020 HKU BA既telegram gp

依兩個星期有無人收到AIS 啊

我interview 之後 就under review 轉 waiting list

我仲係under review 同 in progress 咁係咪無望

想問下有冇poly tg gp?

好似pending 會重新 review 個機會大d

你報 year 1 定year3

但pending 好似係無interview

有無人收到hku要交文件既email
但係要交既文件年份係錯

可以點搞

有冇人知city 應該sd 去邊個email 提佢update status

講你已經upload最新gpa嘅資料

佢通知你conditional offer 嘅 email
Eg admission office

我in 了，不過pending decision (quota full)

究竟waiting list 同 pending decision 有咩分別

Yr 1 定 3

Year 1 報As1

If the application result shows “Pending Decision (quota full)”, the programme concerned has filled its places at this stage. “Pending Decision (quota full)” cases may be reviewed again when places become available.

咁即係點 有機定無機

咁即係應該yr 1 出左 pending yr 3 未出？

我係waiting list

Ching 幾多 我得3.3

原來JLPT N1 可以meet到HKU個second language requirement 㗎

CGPA幾多?

我3.4 有interview

我睇17年個post 啲人話pending 係食 waiting list 唔要既N手飯 唔知係唔係真

可以講下幾時收到ais同咩gpa?

我有interview

即係 interview = waiting list
Waiting list > pending ?

方唔方便講下點解tw唔該曬你 好人有好報！

可唔可以講下點解冇出路？唔該曬大佬

可能係 17年個post 見啲人係咁認為...

個個IM師兄知唔知我都仲係Waiting（有In）

4月中
3.4

加一

Waiting >>>pending
基本上pending= unsuccessful/等8月尾有人放出黎

好彩 我仲係waiting list

灰

但唔係得yr1轉左pending？ 我排緊As1 As2

我都係 兩邊有排🤔 但pending 唔係包曬兩邊咩？

同問
我又係咩都無upload自動變condition(s) met而我又唔係讀CCCU

唔太清楚報yr3既有無轉

想知咁樣係咪姐係要交正本過去？

差啲啲meet唔到offer可以點
有冇人成功waive過condition

交宣誓咗嘅副本
好似係

我報year3 都係waiting list 無轉 ASI and ASII

岩岩寄左正本過去

DSE正本都交埋過去?

Asso transcript
反而Dse佢又無叫我比正本

Pending基本上同unsuccessful 無分別因為前面仲有一大班waiting list
當waiting list 得返20個人，n手飯最多都係得幾個

利申：上年Pending 過，雖然8月又掉返我去waiting list, 不過無意義

咁可能你差小小就有n手
巴打今年再報多次non jupas?

我入SF 再報 用哂2個成績報最後都有offer

由 under review 轉 waiting list 無入pending 係唔係仲有機？

咁樣係咪代表Admission office收到我嘅Supporting Documents
跟住就等reg day email?

waiting list太長，排前面咪有機

其實佢都寫得好清楚
不過好似仲要再confirm offer?
利申唔識

係咪掉落左手邊嘅櫃到

問佢 佢會唔會答 知唔知佢地跟GPA 定係跟interview 排？

interview,gpa同埋英文(dse 同ielts 是但一個)

求希望
Poly U Me
cityU Me
我愛你💕

呢個信箱

我掉錯格仔

7月 未見有人填offer

上面嗰個係一樣架喎
好似係

要等註冊日過咗之後先會派

知唔知幾號

我都等緊 enrollment letter

到而家連interview都冇 等收皮

想問吓交個時個公文袋係咪寫自己個名同application no. 我見之前啲回覆話個公文袋好花

我係都係咁寫 不過我用自己買嘅公文袋
唔係用佢櫃頂嗰啲花到仆街公文袋

city商科 無in同到而家都係under review係咪連n手飯都食唔到 可以收收皮先
利申cgpa 3.6x

有好大分別

Cu Offer God

Miss 左poly電話
打返去已經唔通 可能收左工
但係除左電話 又冇email，status又冇轉

會唔會冇左個n手飯

polyU Offer God
BU Offer God
cityU Offer God

有冇巴絲收到poly food safety電話?

itc

想知佢今年係咪收好少人
你邊間？
一個人都唔收好恐怖

poly 係未冇咗edit制就會星期四00:00收email!!

清知唔知CITY ME 大約幾多?

例如？？？？

我都無左edit制 Ching 你咩科？

你gscm?

acct

我係呀 但我驚係我睇錯

+1 仲有2個鐘好緊張啊

今晚12點收email喇
唔駛再求im 喇

係唔係準時12點出？

Ching 同一間大學wo

係 恭起巴打

巴打 你呢
要一齊入心怡大學

3.5左右

係!! MECH!

ching 有OFFER?

咩叫大約幾多????

收分個range

聽日講收 up to 3.0 for CityU

唔該巴打 希望3.4有機
大家一齊收到

ching 邊間HD/ASSO?

Poly?

邊間

有無人知polyu bse offer 係咪派晒

收到 講聲

你應該收到㗎喇喎?

啱啱見到ou psy application status轉咗去conditional offered

收唔收email
但係status轉咗
有個page係notice to offer

有冇人有In過恆大英文條
見佢寫話要考筆試
想知筆考啲咩

邊到搵嫁？今年cutoff?

收到 不過唔係 first choice

我都收到啦

btw.....恭喜你啦
咩offer?

ITC 即係唔會有GSCM

有大學讀都好啦....

SAME 咩科？

Itc 咩stream?

大家覺得city linguistics 好啲定係poly english studies好啲？

retailing 做個朋友？

你gpa幾多

咁你係咩

我就係想要你果個offer 掉左出黎記得通知聲

你GPA 幾多？ 以為你都收到offer...

低你0.12 文科狗

Acct A&F 都已經派曬？？

應該會有既 first choice?